香港200萬黃絲去問澳洲買荒地成立新香港有冇得諗？？

有獨立關口，獨立軍隊

大家覺得1000億美金夠唔夠？

叫政府拎明日大愚啲錢買

根本一早應該實行，唔係有冇得諗

家下同共產黨困獸鬥，鬥得真係好撚9辛苦

香港人=新以色列人

龍門就係好例子 1000億 比你管？

yeah baby
等班藍屍同老共一齊死啦

香港個價值就係中國嘅白手套, 如果搬咗去個新方地嘅話香港人其實有乜嘢值得人哋幫你做生意呢

你班撚頭大西北出中環返工都阿支阿左摩洛哥
仲話荒地？

就好似 新奧爾良 新澤西 咁
我地要建立新新界

人地以色列人1948立國果陣都估唔到自己做科技大國啦

New York
New Hong Kong

on 撚9 ,香港係我地既屋企，點解要我地走

唔好諗埋啲無謂野出黎分化

醜陋的中國香港華人無人鍾意

咁人哋要發展幾多年先 而家從頭開始 含得撚啦

香港最值錢嘅係人

獨立成國仲洗理人點諗

唔去澳洲得唔得
好熱好多蟲

去到緊係成立民主政府啦

就係咁先啱我地班亞熱帶成長嘅人
仲有timezone都就埋

吓 係香港土生土長唔代表鍾意香港天氣囉 越凍越好

你都on79
讀多啲歷史先
中國人重食緊泥
香港都金融中心
洗撚咩白手套

去加拿大可行D

咁一定係由0開始㗎啦
去到貼埋錢俾你好無

講下唔得咩

移民不如自己出去立國 一手一腳起個國家出黎

乜撚嘢叫做幫你做生意？

五毛你好

英國有諗過, 不過英國早就對澳洲無曬影響力
直頭無向澳洲提出借地

呢個post感覺好多五毛出沒，中共真係好驚呢個idea

你住落就唔會覺得好熱
特別呢幾年澳洲整體越來越凍, 今朝得9 度

如果西方國家要圍堵支那
香港人就走就左去
仲要係大洋洲荒蕪之地
你估啲國家會唔會幫你

你唔係五毛都係Popo藍絲

200萬有一成肯去開荒都偷笑

咁多有毒嘅蛇蟲鼠蟻 咪搞

一成都好喎. 外國好多town仔兩萬人都無啦

世紀帝國

講 起個城鎮中心要幾多億

北美/北海 果度搵塊地會唔會好啲

但係香港嘅價值唔止係人

機動武鬥傳
認真，之前有人話買島

咁講真，我依家抗爭都唔預我在生會享受到成果
反正都係，有人花時間資源建立海外據點都唔錯

如果立國係你講到咁簡單
大把人立咗啦

澳洲不了

你真係弱智，

首先冇啦啦打稻草人話無政府唔work
我話新香港用民主制度

你又打多次稻草人話民主制度解決唔到所有野

咁白癡仲點同你討論落去呀

胡國興
薯片

一落地就俾毒蛇毒蜘蛛咬死啦

北美都得，最驚加拿大奶共

開拓下北領地、塔斯曼尼亞

件事應該以香港人嘅幸福作依歸
而唔係好片面咁講錢、咩金融中心地位
咁先至正路

有咁既諗法既人就唔好屌大陸人落黎買地買樓啦，本質上有咩分別

不嬲支持
best solution黎

樓主五毛露底，大家小心。

澳洲好多支那人

Hello五毛 好驚我哋唔做中共奴隸呀？

憑畀政府浪費晒既人才

早排有澳洲人提出過要成立特別行政區發展經濟，好似係西澳

真
之前唔係都有方舟計劃？
另外覺得BC都唔可以放棄，香港人應有權利黎

澳洲比先算啦

3歲諗法

咁星加坡呢

預我

+1

有乜撚野唔係由零開始?

今日先知原來民主派代表民主

但係人哋二戰納粹要死六百萬猶太人先有咁嘅優待
同埋極高質嘅美國猶太裔科學家政治家
貢獻極多

將成個聖誕島買咗佢
國防外交澳洲管
香港人移民前要去入境處簽字永久放棄中國國籍

條友反民主做乜仲喺連登度玩？

全新發展一個地方
階級比重會好嚴重
好大機會有一group人好大權
要發展新經濟模式
又要維持現有生活水平
又要處理香港人分化習性
係難
不過都叫有可能
不過現時仲未逼到香港人放棄一切，重新出發

科技大國唔係美國同德國咩？

CC台係咁😂😂

香港係我地既 要走都唔係我地走

Agree 如果要討論價值 討論錢 根本唔應該抗爭啦
重點係冇自由 就冇香港人

點樣趕走班土匪？

數吓有幾多德/美猶太裔

喺中共政權地方生活，一生做嘅嘢都唔會屬於你自己，共產黨隨時都可以拎走，呢種地方有咩值得生活，中共高官都識搵夠錢全家移民

好多細蚊仔講就叻
你叫佢真係由頭嚟過去穿膠花
9成人過唔到頭一個星期，淨低嘅都唔會捱到一個月

入冬啦緊係凍啦

想證明比班藍絲土共睇
我地果套先啱

公投選左新首相先，再集資

奴隸思想

澳洲=中國後花園
Chewing gum stuck on the sole of our shoes

我由六月諗到依家 終於有人講

馬來西亞

其實回歸前澳洲有一個省市係講過可以比香港人去建設新香港但係唔記得咗係澳洲中部定係北部

香港生活太舒服係真

有咩咁值錢 ????

攬炒巴肯管，我支持

猩加坡先岩

你真係覺得香港人有猶太人咁叻咩

但係人哋企業唔係based in以色列喎

藍絲想去旅行可以？

我地可以去福克蘭群島南部嘅Lafonia建立新香港，嗰度溫度適中，有一大片平原，我地可以建立南美金融中心

你唔認同一件事
唔好講粗口搞分化啦

認真澳洲其實好歧視亞洲人。

我地自己建立社區，所以要有專業人士，起樓，仲要法律顧問，訂立新法例，要新既保安隊，管治治安，要專業工程師，負責建造地基，成個過程要好大舊錢，仲要未必咁快起好

真

回歸之前已經有一班有錢佬諗過響澳洲買地， 因為香港澳洲都係英聯邦國家

算撚數啦，你去廁所打飛機啦，滴緊出黎啦

以色列人高層次好多

香港係我地嘅，新香港都係我地嘅，有咩衝突？

無技能既人，入到新社區可以做農夫，我地要自己開發水源，種植本地農業，唔可以乜都靠外國入口，到時要由低做起，無可能可以一轉眼變到依家香港咁方便，所有設施咁發達

達爾文嗰頭，熱到hihi

當年90年代已經有人提出
睇到自己咁高who are you

唔覺，香港IQ高過以色列多多聲
以色列仲要冇民主自由精神好撚自私

人手filter?

做乜尻

要永瀆議席洗乜要領袖？
泛民有話想抗爭咩？

冇，當地人一定唔like

點解 1948 英美無啦啦俾佢哋喺阿拉伯環伺嘅危險之下立國？
係憑猶太人喺二戰中表現嘅能力/質素，同埋受屠殺嘅悲慘遭遇嚟換取

你都幾撚ON9

點解係黃絲走

澳洲都有本土主義
租地比中國都屌死

你名完美說明樓豬係幾咁弱智

就算搵到地建新香港國, 要顧慮中共會搞破壞, 喺中共眼中咁做算係變相港獨, 而且都算係落佢哋面, 中共係唔會容許第三個華人政權崛起

最好同中共完全冇連繫交流, 包括海陸空交通同網絡通訊, 拒絕所有同中共有關人士入境, 亦都要禁止國民前往中共地區.

搵個收緊移民既國家黎講

諗野不切實際 睇怕你都係個ON99毒撚 悲劇呀

我哋既香港 點樣要走？

問美國買好d
所羅門叫到 侵侵一定應承

係你假設我睇到自己好高姐 從來無咁覺得
講野客氣啲唔得既？
Who are u

因為樓豬ON9

後路要諗

連登仔建國

即時賣埋層樓跟隊

係。撲撚出黎唔知為乜

留喺度
趕走啲支那人同藍絲先係正確做法

去到澳洲仲有咩優勢？

香港四大產業有邊樣可以係荒地搞得起？

好行夾唔送 但佢地有無錢買機票

唔質疑泛民
反而challenge質疑泛民嘅人

已經唔翻舊帳呢二十幾年做過乜
單講呢一屆立會 出席率同投票紀錄都有排講啦

有人出錢買地 我即刻報名開荒

馬達加斯加岩唔岩心水？

香港人只係鐘意返工嘅奴隸，同以色列完全唔同。

New-new territories

唔得 好近非洲 shit hole

大陸人買樓買地 主要係炒賣炒高價錢 令我地本地市民買唔到喎 依家都唔係炒

比澳洲佬杯到你傻

同大陸人有乜分別

係可行, 但你想用咩方式移?
澳洲投資移, 要5M AUD
當你一家四口, 即係50 萬個 application
要2.5 兆AUD , 邊個俾得起呢舊錢

請善用起底功能

錢又出唔起, 人地點解要收留你

要同緯度既話Exmouth個位最靚

以色列 復過咁多次國，而家話打就打。
香港人？IQ高好多？ 殺警都唔敢啦，打飛機就叻，過兩日記得番工啦

講到其他地方會俾你咁做咁樣...

以色列係中東最民主嘅國家喎

香港係我地屋企，點解要走！

拉

有一堆黃絲咁嘅質素不了 完全唔用腦諗嘢

佢會俾錢?

值一個鐘37.5

國際大賭場熱錢天堂真係以為自己好勁？
那裏來的自信？
人仔港口冇美金掛鈎
下場仲慘過底特律

又唔駛下下衝出嚟踩低自己人先嘅
畀啲時間啦

澳洲唔會比你咁做
你做得咁中國人都會接住做

啲野又貴，住得細，咁高人工過緊第三世界嘅生活

澳洲法律俾唔俾你咁做

如果打飛機可以贏，香港人又真係世界第一既

啱 根本無贏過都可以日日打

你鍾意凡事咁悲觀我都冇辦法嘅

其實夠膽有計畫嘅試吓同澳洲deal聖誕島，嗰到依家得2500人，有近半識廣東話，因為係馬拉華人後代。

個島扣除森林，面積同九龍半島差唔多，去印尼只需一個鐘機，有個荒廢咗嘅貨櫃碼頭同有個有條6000幾呎跑道嘅機場。

有D野唔洗悲唔悲觀既,有眼你睇.你唔鐘意可以做一定我講唔到既事實出黎.

例如7月1攻入立法會咁.咁真係攻左.

有啲細

英國已奶緊共仲諗

買到夠大既地可以試下既

樓主讀完書未? d 思想d 天真幼稚

陪你鳩up
要買都唔會買澳洲
買一定要買最大機會一定唔奶共嘅喎家
即係美國

唔好on9 你肯佢都唔肯
肯管嗰個一定貪錢

咪咁撚多性幻想啦，呢d post講撚左大半年都係流於鳩up,連堆黃店都養唔掂仲諗住買地

呢樣嘢雨革嗰時有人講過
但嗰時冇人撐獨立所以最後不了了之

咁你應該好沉醉97-03年泛民揸大旗嘅時期
年年七一嘉年華快樂抗爭 下年同樣時間繼續維園見

你無質疑任何人唔顯得更加高尚

有好多次係親支派少人開會
而泛民又關鍵缺席 先搞到通過左
如果泛民齊腳係夠票反對
立會係受薪 係香港市民出糧比佢地
做議員係佢地份工嚟
你睇下你返工缺席睇下有無人屌

議會係失效
但好多時泛民係無盡做
兩回事嚟嘅

咁香港人去日本韓國同台灣旅行機票就要平時嘅三倍價錢。咁大家又會唔會肯去澳洲買地呢？

有1000億係手

咁有信心唔會變質

當年中共都變到依家咁啦

咁投票選首相咪改變晒澳洲人既投票意向
再加關口、軍隊形同割地

獨立國家仲點影響澳洲？？

共狗根本就係想要香港
點解我地香港人要走？

華盛頓表示對唔住囉

又幻想

有無得比錢送佢地去呀

中共係唔會俾第三個華人政權崛起

啱啊，一定係搵大J做總統

澳洲人憎9黃皮膚，過去日日驚比鬼仔打

天琦做總統

獨立關卡喎

同大陸人買曬人啲樓
再搞到人地地方污煙漳氣有乜分別

中共都冇好過，btw，我反而擔心1000億邊度黎，夠唔夠買地，買咗去邊搵錢黎起基建，將來生活費點賺多啲。

1000億可能買到個無資源嘅沙漠

今朝凍撚醒hi

呢條友block咗好耐

Block咗你好耐喇 扮咩阿喺到

自己設計埋新城市

但係人地係返去自己地方立國，加埋佢哋流浪成千年，係世界各地有晒自己community，又團結咁生活，support返自己族群立國，先可以發展得咁快

佢唔貪 過一排都比人屌到佢仆街
唔夠黃
d錢做咩咁樣洗 鬼鬼地
喂我有份捐點捐點解咁咁咁做 回水...

darwin: am i a joke to you?

塔斯曼尼亞隔離呢嗰島得唔得

你覺得佢地無後悔同屌咩

咁啊大J做一哥喇

Ark Project[方舟計劃]

我地有教育有資金做唔到大國都做到唔差嘅小國！ 有世界級醫療 會計師同完善法律民主國家

比少少質素啦垃圾

如果認真討論，大部分國家都會抗拒突然嚟咗大量外來人，影響到本地人原來嘅生活…

可能例外嘅情況有：

1. 嗰個國家比較左膠，同情香港人俾支共逼害，可以考慮嘅國家，有加拿大…

2. 嗰個國家對香港有某啲道義責任，願意合理化接收香港人呢個安排，例如：英國…

3. 嗰個國家本身需要香港人嘅資本、技術，例如：台灣（但可能會選擇性接收有錢有技術嘅…）

4. 嗰個國家可以搵到一個同本土有地理距離嘅地方，安置香港人，但香港人未必可以直接搬去本土居住，例如：英屬離岸地區…

其他可能性暫時未諗到…

其實香港根本就冇競爭力，冇人才，冇資源，真係背靠中國，食兩家茶禮先係香港發展之道
整個新香港係冇意義，世界上唔會有人在乎，基本上死路一條
所以個人覺得香港獨立係行唔通，反而中共收皮先係一條出路

不如去南美買荒島好過啦

英國有好多方便建國

福克蘭群島

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

個問題係應該將果百幾二百萬新移民趕走
將個制度逐步深化返 跟唔切時代轉變既高層都要走

最基本都要咁喇 如果下下要砍掉重練就仆街了
香港人最值錢就係腦筋急轉彎、而唔係應該俾現有制度同化。

高密度啲可以容納40-50萬人嘅

岩呀 咁咪轉型囉

巴打唔好妄自菲薄，香港人智商全世界數一數二（有數據支持，就當佢誇大咗，全球前十，一定無問題），香港唔少專業同商界，喺國際層面有好高嘅信譽㗎…

上年嘅抗爭運動，喺外國有唔少報導，係講到香港人崇高嘅素養，無盡嘅創意，同靈活變通嘅能力㗎…

當然香港近二十年，同支那經濟發展關係密切（呢種關係係雙向嘅，冇話邊個靠邊個）；嗰種講到香港要依賴支那先可以繼續發展嘅講法，唔少係支那故意造出嚟，矮化香港㗎…

又恩主心態

咁信得過澳洲？睇多d新聞啦

呢個AC 好鬼

英國JJ
開D PO 全部都係負面撚散水撚

九成離地外國撚

澳洲比中共入侵咗WO

其實你個idea係咪喺韓國瑜嗰度抄返嚟？

點解要走？

笑撚左

澳洲荒地荒到點？荒蕪嘅荒定直情沙漠？係沙漠基本唔適合人類居住，除非有石油又或者好似美國咁咁特殊例子變賭城否則好難有其他發展方向。而且沙漠嗰隻熱係會死人嘅熱唔係頂下就頂到。另外由頭發展咁最需要嘅人才係實業人才，即係農夫工程狗it狗呢啲係香港地位低下嘅人，而香港最多嘅金融才俊基本係發展初期（呢個初期講緊起碼20-30年）係0用處。就算所謂嘅法律人才係初期都只係訂製法律呢個作用，而且定佐新法肯定全部律師要由頭train過，而且老實講由頭開始嘅話都唔會有咩官司比佢哋打。
再基本啲嘅到底對方國家願唔願意接受咁多人過去住都唔講了..畢竟肯賣塊地同肯接受幾百萬人走去住係兩回事。等同你係香港可以買樓唔代表你可以塞一堆冇居留權嘅親戚永久住落去。

餵埋飯比你食好冇？

奶共國家排行榜
1.猩坡
2.袋鼠
3.米字

高雄踢走韓國瑜之後重大機會

新名改好啲得唔得
香港九龍都唔用 割讓嘅點都老黎過租借地

有得諗

屌唔好一味用智商打飛機啦
香港由一個小漁港變到而家一個國際金融城市，靠既一直都係做中間人買辦，同埋運輸物流行業，近呢廿年就多左專業服務業。香港最多既talents 係一味靠吹既marketing ，同埋倚靠完善制度既金融業。咩澳洲達爾文嗰啲頂盡俾你做到港口，其他四大產業全部收皮，因為你冇哂做中間人既優勢。
現實就係香港人比起猶太人少左工業同科研人才，自行搵地立國收硬皮，就算中共收左皮香港人的的起決心要大搞重工業科研都好，一樣有唔少先天劣勢要克服，例如土地同人才。仲有本來一直倚靠既優勢（中間人）係咪話轉就轉先？咁就好似有舊肥豬肉平時食開突然間話唔食，人地都覺得你傻仔啦，根本冇可能唔食落去。
唔係話矮化香港人，但實際係四大產業以至香港既前世今生一直都係做中間人，優勢亦喺度，唔係話變就變。

我唔香港買樓
願意將我儲到既首期比曬

一個國家唔係想像中咁易

唔係潑你冷水
叫200萬人去一塊爛地開荒
首輪既疾病、天災、天氣溫差、糧食、水源、排泄物
都已經死左一批人
莫講話起樓
叫呢200萬人去露宿都已經唔可能了

可以睇下猶太人早期喺巴勒斯坦既開荒史
以色列唔係1947年突然間憑空出現

澳洲唔奶共都話好啲
美國 台灣都唔錯

仲澳洲？知唔知已經畀支那差唔多買起咗半個咁滯？

呢啲垃圾幻想post都可以討論到十頁，香港人繼續加油

ff得太誇張

企圖膠化討論，拉

一早提議，但冇人理。舉腳贊成

南美（黑）金融中心

咁你獨立就咪去澳洲搞人啲地方啦

呢個po好撚中二病

好心你啲支那仔讀多啲書，唔係香港個牌頭，搵撚肯投資支那咩。做生意講個信字，鬼佬係信香港咋

依家香港嘅作用就係透過地理位置/法治既優勢幫中國洗錢， 如果香港真係獨立搬咗去啲山卡啦地方，咁樣佢嘅金融價值就已經消失啦傻閪。
仲有你唔好忘記香港係一個物流中心，搬咗新地區嘅話香港地其實真係冇咩產業嘅咋。

唔係最好既方案
但係一個後路

打就話唔夠打,又唔肯打,日日喊打喊殺咁痴張紙唱首歌上網簽個名白宮許願樹等外國救就話革命。人地都耍手段耍到出面,仲咁撚天真?宜家比埋個唔撚駛流血嘅提議你仲話人分化,你傻撚咗?

用下個腦啦傻閪

喂,試下比D論據討論下啦,剩係識打幾隻字?

一句你屋企好有力喎但過多幾年你up出嚟自己都笑啦

俾共產黨打壓就要逃難去第個地方，咁俾你地買起果個地
方，咁到時俾果邊啲人打壓又要走？

台灣有版你睇啦，而家共產黨用錢收買哂台灣啲邦交國，
你以為真係200萬個香港人換地方就可以重黎？
唔係話有提議就啱撚哂既，俾少少質素啦

你都有講得啱既地方，香港人係唔敢搞革命係事實，但唔
係叫人放棄香港囉，呢兩日咁多活動，推行動post 唔得
咩，開埋呢啲無建設性既post 做乜撚

要諗方法養200萬一定難
猶太人初初都係幾百幾千人咁慢慢開拓土地,初初以農業為主
搬咁多人係好難實行既計劃,仲未計澳洲肯唔育

同你呢啲垃圾有咩好討論？

根本唔係同一個層次

Sorry,頭先太衝動打左一大段無謂野覆你，唔好意思

理性傾,keep住呢D做法冇一日會掂,出去行出去企也好,你最後面對都係武力,冇武力嘅只係空口說白話。
另一面有D人又想體制內鬥爭,但你宜家係同個主辦單位鬥喎?佢咩都話有最後解釋權,你同人鬥法人地呢刻已經明玩手段打壓。你下下話對家犯法也好都冇用,佢死唔判你吹佢唔脹。
最後咪又係去返獨立問題,想也好,但你可以係一夜間將全港所有狗屋同解放軍軍營所有人制服,水電資源又要確保唔比人斷之下做到,有幾大可能?

你自己打飛機覺得出去企下叫下口號有用可以繼續,唔會叫人唔好去,但唔該唔好阻人傾實際野

Ching心水清
毫無基礎之下咁大規模荒地移民係數以十年計超長遠計劃, 甚至係幾代人先有成果, 唔好計買地, 淨係基建, 咁長時間生活物資, 無政府財政支持好難靠自己成事

澳洲政府科好多水搞滅蟲
周街都pesticide
依家已經冇乜蟲嫁喇

巴打可唔可以講下點解

問題對比D人話等支那倒台仲難,台倒咗但D文革共產餘毒可能仲要唔知幾多代先清得哂,仲要前提係倒咗先

香港既專業同商界點叻都係要建基於人地肯同你做生意。大家有幾唔鐘意中共都好，但係香港發展到正正係要靠佢仆街(或者佢地開始發展) ，你睇下霍英東、利豐、誠哥等等點起家就知。689 幾賤都好，佢講既超級中間人就係香港咁多年玩既手段。
如果香港去左一個荒島，人地做咩要同你做生意，依家唔係大航海時代，商船補給唔係以前咁重要，除非你係一個戰略要點(eg 支那坡) 。
我地唔係要矮化香港，但係要承認要知道冇支那咁仆街，係好難會有今日既香港，依家係中共打完齋唔要和尚。
所以買島再發展得唔得呢，如果行返香港果套係好難會work, 用工業科研發展道路，香港人既高智商，創意，靈活或許做到，但係路唔會易，因為有家都習慣左炒賣，揾快錢

on撚9,你屋企俾強盜入侵，你又唔撚夠打，又冇兵器，焦土又唔敢，淨係識係度大叫呢度係我屋企有撚用？
用一句港畜既垃圾句子"有料去到邊都有料"

凍好過熱

五毛，你嘅文唔夠好，只能收五毛的三成

嗯，真係唔同層次，你低質好多，好似大學生同幼稚園傾計咁

攪炒左香港先再諗啦
黃子華魚旦論呀嗎

岩呀 新移民最開心

以前香港做世界玩具/手錶/衫/膠花工廠起家

但係啲「有價值」嘅人未必會肯走 就算變一國一制 佢哋大多咪移民去歐美 洗乜同你捱

咁你會唔會肯 返去穿膠花呀傻閪
中國狗都話要產業升級啦, 雖然好似唔太成功.

講事實又唔啱聽
總之全部都係鬼

有以色列人咁有錢同智力先夠
不過鬥黃鬥死先